# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-25 14:08-0300\n"
"PO-Revision-Date: 2026-02-26 13:12+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.8\n"

#: /usr/bin/faugus-launcher:228 /usr/bin/faugus-launcher:850
msgid "Play"
msgstr "遊玩"

#: /usr/bin/faugus-launcher:232
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: /usr/bin/faugus-launcher:236
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: /usr/bin/faugus-launcher:240
msgid "Duplicate"
msgstr "建立副本"

#: /usr/bin/faugus-launcher:244 /usr/bin/faugus-launcher:824
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: /usr/bin/faugus-launcher:248 /usr/bin/faugus-launcher:829
msgid "Add to favorites"
msgstr "加到最愛"

#: /usr/bin/faugus-launcher:252
msgid "Open game location"
msgstr "開啟遊戲位置"

#: /usr/bin/faugus-launcher:256
msgid "Open prefix location"
msgstr "開啟前綴位置"

#: /usr/bin/faugus-launcher:260
msgid "Show logs"
msgstr "顯示紀錄"

#: /usr/bin/faugus-launcher:318
msgid "Open Faugus Launcher"
msgstr "開啟 Faugus 啟動器"

#: /usr/bin/faugus-launcher:322
msgid "Quit"
msgstr "離開"

#: /usr/bin/faugus-launcher:495 /usr/bin/faugus-launcher:611
msgid "Force close all running games"
msgstr "強制關閉所有運行中的遊戲"

#: /usr/bin/faugus-launcher:523 /usr/bin/faugus-launcher:650
msgid "Search..."
msgstr "搜尋..."

#: /usr/bin/faugus-launcher:747
msgid "Shut down"
msgstr "關機"

#: /usr/bin/faugus-launcher:748
msgid "Reboot"
msgstr "重新開機"

#: /usr/bin/faugus-launcher:749
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: /usr/bin/faugus-launcher:822
msgid "Remove from hidden"
msgstr "從隱藏移除"

#: /usr/bin/faugus-launcher:827
msgid "Remove from favorites"
msgstr "從最愛移除"

#: /usr/bin/faugus-launcher:848
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: /usr/bin/faugus-launcher:883
msgid "hour"
msgstr "小時"

#: /usr/bin/faugus-launcher:884
msgid "hours"
msgstr "小時"

#: /usr/bin/faugus-launcher:885
msgid "minute"
msgstr "分鐘"

#: /usr/bin/faugus-launcher:886
msgid "minutes"
msgstr "分鐘"

#: /usr/bin/faugus-launcher:990
#, python-format
msgid "%s Logs"
msgstr "%s 紀錄"

#: /usr/bin/faugus-launcher:1030
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "複製至剪貼簿"

#: /usr/bin/faugus-launcher:1034
msgid "Open file location"
msgstr "開啟檔案位置"

#: /usr/bin/faugus-launcher:1118 /usr/bin/faugus-launcher:2251
#, python-format
msgid "%s already exists."
msgstr "%s 已經存在。"

#: /usr/bin/faugus-launcher:1344
#, python-format
msgid "%s is already running."
msgstr "%s 已經在運行。"

#: /usr/bin/faugus-launcher:1347 /usr/bin/faugus-launcher:2195
#: /usr/bin/faugus-launcher:3433 /usr/bin/faugus-launcher:4322
#: /usr/bin/faugus-launcher:4634 /usr/bin/faugus-launcher:4677
#: /usr/bin/faugus-launcher:5103 /usr/bin/faugus-launcher:5495
#: /usr/bin/faugus-launcher:5623 /usr/bin/faugus-launcher:5695
#: /usr/bin/faugus-launcher:6296
msgid "Ok"
msgstr "好"

#: /usr/bin/faugus-launcher:1670
msgid "Proton may generate huge log files."
msgstr "Proton 可能會產生大量紀錄檔案。"

#: /usr/bin/faugus-launcher:1670
msgid "Enable logging only when debugging a problem."
msgstr "只在問題除錯時啟用紀錄。"

#: /usr/bin/faugus-launcher:1963
#, python-format
msgid "Edit %s"
msgstr "編輯 %s"

#: /usr/bin/faugus-launcher:2021 /usr/bin/faugus-launcher:5334
msgid ""
"Add or remove a shortcut from Steam. Steam needs to be restarted. NO STEAM "
"USERS FOUND."
msgstr ""
"在 Steam 中增加或移除捷徑。需要重新啟動 Steam。沒有找到 Steam 使用者。"

#: /usr/bin/faugus-launcher:2032 /usr/bin/faugus-launcher:2034
#: /usr/bin/faugus-launcher:2036
#, python-format
msgid "%s is running. Please close it first."
msgstr "%s 正在運行。請先將它關閉。"

#: /usr/bin/faugus-launcher:2111
msgid "Failed to remove prefix."
msgstr "移除前綴失敗。"

#: /usr/bin/faugus-launcher:2365
msgid "No internet connection."
msgstr "沒有網路連線。"

#: /usr/bin/faugus-launcher:2487 /usr/bin/faugus-launcher:2635
#, python-format
msgid "Installing %s..."
msgstr "正在安裝 %s..."

#: /usr/bin/faugus-launcher:2498
msgid "Finish installation"
msgstr "完成安裝"

#: /usr/bin/faugus-launcher:2505
msgid "Downloading Battle.net..."
msgstr "正在下載 Battle.net..."

#: /usr/bin/faugus-launcher:2510
msgid "Downloading EA App..."
msgstr "正在下載 EA App..."

#: /usr/bin/faugus-launcher:2515
msgid "Downloading Epic Games..."
msgstr "正在下載 Epic Games..."

#: /usr/bin/faugus-launcher:2520
msgid "Downloading Ubisoft Connect..."
msgstr "正在下載 Ubisoft Connect..."

#: /usr/bin/faugus-launcher:2525
msgid "Downloading Rockstar Launcher..."
msgstr "正在下載 Rockstar Launcher..."

#: /usr/bin/faugus-launcher:2587
#, python-format
msgid "%s was not installed!"
msgstr "沒有安裝 %s!"

#: /usr/bin/faugus-launcher:2629
msgid "Download complete"
msgstr "下載完成"

#: /usr/bin/faugus-launcher:2632
#, python-format
msgid "Error during download: %s"
msgstr "下載時出錯：%s"

#: /usr/bin/faugus-launcher:2637 /usr/bin/faugus-launcher:2640
#: /usr/bin/faugus-launcher:2650
msgid "Please close the login window and wait..."
msgstr "請關閉登入視窗並等待..."

#: /usr/bin/faugus-launcher:2649
msgid "Please don't change the installation path."
msgstr "請勿變更安裝路徑。"

#: /usr/bin/faugus-launcher:3135
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: /usr/bin/faugus-launcher:3260
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: /usr/bin/faugus-launcher:3265
msgid "Interface Mode"
msgstr "介面模式"

#: /usr/bin/faugus-launcher:3274
msgid "Start maximized"
msgstr "啟動時最大化"

#: /usr/bin/faugus-launcher:3279
msgid "Start in fullscreen"
msgstr "以全螢幕啟動"

#: /usr/bin/faugus-launcher:3282
msgid "Alt+Enter toggles fullscreen"
msgstr "Alt+Enter 會切換全螢幕"

#: /usr/bin/faugus-launcher:3284
msgid "Show labels"
msgstr "顯示標籤"

#: /usr/bin/faugus-launcher:3287
msgid "Smaller banners"
msgstr "較小橫幅"

#: /usr/bin/faugus-launcher:3291
msgid "Default Prefixes Location"
msgstr "預設前綴位置"

#: /usr/bin/faugus-launcher:3295 /usr/bin/faugus-launcher:4986
msgid "/path/to/the/prefix"
msgstr "/路徑/至/該/前綴"

#: /usr/bin/faugus-launcher:3305
msgid "Lossless Scaling Location"
msgstr "Lossless Scaling 位置"

#: /usr/bin/faugus-launcher:3309
msgid "/path/to/Lossless.dll"
msgstr "/路徑/至/Lossless.dll"

#: /usr/bin/faugus-launcher:3318
msgid "Default Prefix Tools"
msgstr "預設前綴工具"

#: /usr/bin/faugus-launcher:3325
msgid "Default Proton"
msgstr "預設 Proton"

#: /usr/bin/faugus-launcher:3329
msgid "Proton Manager"
msgstr "Proton 管理員"

#: /usr/bin/faugus-launcher:3332
msgid "Miscellaneous"
msgstr "雜項"

#: /usr/bin/faugus-launcher:3339
msgid "Use discrete GPU"
msgstr "使用獨立顯示卡"

#: /usr/bin/faugus-launcher:3343
msgid "Close when running a game/app"
msgstr "運行遊戲/程式時關閉"

#: /usr/bin/faugus-launcher:3347
msgid "System tray icon"
msgstr "系統匣圖示"

#: /usr/bin/faugus-launcher:3352
msgid "Start on boot"
msgstr "開機時啟動"

#: /usr/bin/faugus-launcher:3356
msgid "Monochrome icon"
msgstr "單色圖示"

#: /usr/bin/faugus-launcher:3361
msgid "Disable splash window"
msgstr "停用啟動視窗"

#: /usr/bin/faugus-launcher:3365
msgid "Enable logging"
msgstr "啟用紀錄"

#: /usr/bin/faugus-launcher:3368
msgid "Show hidden games"
msgstr "顯示隱藏遊戲"

#: /usr/bin/faugus-launcher:3370
msgid "Press Ctrl+H to show/hide games."
msgstr "按下 Ctrl+H 顯示/隱藏遊戲。"

#: /usr/bin/faugus-launcher:3372
msgid "Use Wayland driver (experimental)"
msgstr "使用 Wayland 驅動 (實驗性)"

#: /usr/bin/faugus-launcher:3374 /usr/bin/faugus-launcher:3380
msgid "Only works with GE-Proton10 or Proton-EM-10."
msgstr "只在 GE-Proton10 或 Proton-EM-10 運作。"

#: /usr/bin/faugus-launcher:3377
msgid "Enable HDR (experimental)"
msgstr "啟用 HDR (實驗性)"

#: /usr/bin/faugus-launcher:3382
msgid "Enable WOW64 (experimental)"
msgstr "啟用 WOW64 (實驗性)"

#: /usr/bin/faugus-launcher:3384
msgid ""
"Only works with GE-Proton10-9 or superior and Proton-EM-10-24 or superior."
msgstr "只在 GE-Proton10 或更高及 Proton-EM-10 或更高運作。"

#: /usr/bin/faugus-launcher:3397 /usr/bin/faugus-launcher:5070
msgid "Run"
msgstr "運行"

#: /usr/bin/faugus-launcher:3400 /usr/bin/faugus-launcher:5073
msgid "Run a file inside the prefix"
msgstr "在此前綴中運行檔案"

#: /usr/bin/faugus-launcher:3405 /usr/bin/faugus-launcher:5051
msgid ""
"Shows an overlay for monitoring FPS, temperatures, CPU/GPU load and more."
msgstr "顯示一個監控 FPS、溫度、CPU/GPU 負載等等的疊層。"

#: /usr/bin/faugus-launcher:3407 /usr/bin/faugus-launcher:5053
msgid "Tweaks your system to improve performance."
msgstr "微調系統以增進效能。"

#: /usr/bin/faugus-launcher:3408 /usr/bin/faugus-launcher:5054
msgid "Disable Hidraw"
msgstr "停用 Hidraw"

#: /usr/bin/faugus-launcher:3410 /usr/bin/faugus-launcher:5056
msgid ""
"May fix controller issues with some games. Only works with GE-Proton10 or "
"Proton-EM-10."
msgstr "可能修復一些遊戲的控制器問題。只在 GE-Proton10 或 Proton-EM-10 運作。"

#: /usr/bin/faugus-launcher:3411 /usr/bin/faugus-launcher:5057
msgid "Prevent Sleep"
msgstr "防止睡眠"

#: /usr/bin/faugus-launcher:3413
msgid "Support the Project"
msgstr "支持本專案"

#: /usr/bin/faugus-launcher:3428 /usr/bin/faugus-launcher:4134
#: /usr/bin/faugus-launcher:4227 /usr/bin/faugus-launcher:4260
#: /usr/bin/faugus-launcher:4415 /usr/bin/faugus-launcher:4438
#: /usr/bin/faugus-launcher:4630 /usr/bin/faugus-launcher:5098
#: /usr/bin/faugus-launcher:5490 /usr/bin/faugus-launcher:5582
#: /usr/bin/faugus-launcher:5627 /usr/bin/faugus-launcher:5776
#: /usr/bin/faugus-launcher:6127 /usr/bin/faugus-launcher:6262
#: /usr/bin/faugus-launcher:6538 /usr/bin/faugus-launcher:6611
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: /usr/bin/faugus-launcher:3437
msgid "Backup/Restore Settings"
msgstr "備份/回復設定"

#: /usr/bin/faugus-launcher:3444
msgid "Backup"
msgstr "備份"

#: /usr/bin/faugus-launcher:3448
msgid "Restore"
msgstr "回復"

#: /usr/bin/faugus-launcher:3455
msgid "Global Environment Variables"
msgstr "全域環境變數"

#: /usr/bin/faugus-launcher:3728 /usr/bin/faugus-launcher:5322
msgid ""
"Shows an overlay for monitoring FPS, temperatures, CPU/GPU load and more. "
"NOT INSTALLED."
msgstr "顯示一個監控 FPS、溫度、CPU/GPU 負載等等的疊層。未安裝。"

#: /usr/bin/faugus-launcher:3734 /usr/bin/faugus-launcher:5328
msgid "Tweaks your system to improve performance. NOT INSTALLED."
msgstr "微調系統以增進效能。未安裝。"

#: /usr/bin/faugus-launcher:3772
#, python-format
msgid "Clear Logs (%s)"
msgstr "清除紀錄 (%s)"

#: /usr/bin/faugus-launcher:3775
msgid "Clear Logs"
msgstr "清除紀錄"

#: /usr/bin/faugus-launcher:4047
msgid "Do you want to save the changes?"
msgstr "你要儲存變動嗎？"

#: /usr/bin/faugus-launcher:4130 /usr/bin/faugus-launcher:6123
msgid "Select a file to run inside the prefix"
msgstr "選取一個檔案在此前綴中運行"

#: /usr/bin/faugus-launcher:4133 /usr/bin/faugus-launcher:4259
#: /usr/bin/faugus-launcher:4414 /usr/bin/faugus-launcher:4437
#: /usr/bin/faugus-launcher:5581 /usr/bin/faugus-launcher:5775
#: /usr/bin/faugus-launcher:6126 /usr/bin/faugus-launcher:6261
#: /usr/bin/faugus-launcher:6537 /usr/bin/faugus-launcher:6610
msgid "Open"
msgstr "開啟"

#: /usr/bin/faugus-launcher:4138 /usr/bin/faugus-launcher:5780
#: /usr/bin/faugus-launcher:6131 /usr/bin/faugus-launcher:6545
msgid "Windows files"
msgstr "Windows 檔案"

#: /usr/bin/faugus-launcher:4146 /usr/bin/faugus-launcher:5788
#: /usr/bin/faugus-launcher:6139 /usr/bin/faugus-launcher:6553
msgid "All files"
msgstr "所有檔案"

#: /usr/bin/faugus-launcher:4195
msgid "Prefixes and runners will not be backed up!"
msgstr "前綴與運行器不會備份！"

#: /usr/bin/faugus-launcher:4223
msgid "Save the backup file as..."
msgstr "儲存備份檔案為..."

#: /usr/bin/faugus-launcher:4226
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: /usr/bin/faugus-launcher:4256
msgid "Select a backup file to restore"
msgstr "選取一個備份檔案來回復"

#: /usr/bin/faugus-launcher:4264
msgid "ZIP files"
msgstr "ZIP 檔案"

#: /usr/bin/faugus-launcher:4275 /usr/bin/faugus-launcher:4285
msgid "This is not a valid Faugus Launcher backup file."
msgstr "這不是有效的 Faugus 啟動器備份檔案。"

#: /usr/bin/faugus-launcher:4288
msgid "Are you sure you want to overwrite the settings?"
msgstr "你確定要覆寫設定？"

#: /usr/bin/faugus-launcher:4364 /usr/bin/faugus-launcher:4721
msgid "No"
msgstr "否"

#: /usr/bin/faugus-launcher:4368 /usr/bin/faugus-launcher:4725
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: /usr/bin/faugus-launcher:4411 /usr/bin/faugus-launcher:6607
msgid "Select a prefix location"
msgstr "選取一個前綴位置"

#: /usr/bin/faugus-launcher:4434
msgid "Select the Lossless.dll file"
msgstr "選取 Lossless.dll 檔案"

#: /usr/bin/faugus-launcher:4620
#, python-format
msgid "Duplicate %s"
msgstr "建立 %s 的副本"

#: /usr/bin/faugus-launcher:4624 /usr/bin/faugus-launcher:4937
#: /usr/bin/faugus-launcher:4955
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: /usr/bin/faugus-launcher:4627 /usr/bin/faugus-launcher:4962
msgid "Game Title"
msgstr "遊戲標題"

#: /usr/bin/faugus-launcher:4712
#, python-format
msgid "Delete %s"
msgstr "刪除 %s"

#: /usr/bin/faugus-launcher:4718
#, python-format
msgid "Are you sure you want to delete %s?"
msgstr "你確定要刪除 %s？"

#: /usr/bin/faugus-launcher:4729
msgid "Also remove the prefix"
msgstr "也刪除該前綴"

#: /usr/bin/faugus-launcher:4770
msgid "New Game/App"
msgstr "新遊戲/程式"

#: /usr/bin/faugus-launcher:4967
msgid "Path"
msgstr "路徑"

#: /usr/bin/faugus-launcher:4973
msgid "/path/to/the/exe"
msgstr "/路徑/至/該/exe"

#: /usr/bin/faugus-launcher:4982
msgid "Prefix"
msgstr "前綴"

#: /usr/bin/faugus-launcher:4995
msgid "Proton"
msgstr "Proton"

#: /usr/bin/faugus-launcher:5013
msgid "Launch Arguments"
msgstr "啟動引數"

#: /usr/bin/faugus-launcher:5016
msgid "e.g.: PROTON_USE_WINED3D=1 gamescope -W 2560 -H 1440"
msgstr "例：PROTON_USE_WINED3D=1 gamescope -W 2560 -H 1440"

#: /usr/bin/faugus-launcher:5021
msgid "Game Arguments"
msgstr "遊戲引數"

#: /usr/bin/faugus-launcher:5024
msgid "e.g.: -d3d11 -fullscreen"
msgstr "例：-d3d11 -fullscreen"

#: /usr/bin/faugus-launcher:5029 /usr/bin/faugus-launcher:5387
msgid "Lossless Scaling Frame Generation"
msgstr "Lossless Scaling 畫格生成"

#: /usr/bin/faugus-launcher:5033
msgid "Additional Application"
msgstr "額外程式"

#: /usr/bin/faugus-launcher:5035
msgid ""
"Additional application to run with the game, like Cheat Engine, Trainers, "
"Mods..."
msgstr "與遊戲一起運行的程式，像是 Cheat Engine、遊戲輔助、模組..."

#: /usr/bin/faugus-launcher:5038
msgid "/path/to/the/app"
msgstr "/路徑/至/該/程式"

#: /usr/bin/faugus-launcher:5076
msgid "Shortcut"
msgstr "捷徑"

#: /usr/bin/faugus-launcher:5081
msgid "Desktop"
msgstr "桌面"

#: /usr/bin/faugus-launcher:5083
msgid "Add or remove a shortcut from the Desktop."
msgstr "在桌面上增加或移除捷徑。"

#: /usr/bin/faugus-launcher:5084
msgid "App Menu"
msgstr "程式選單"

#: /usr/bin/faugus-launcher:5086
msgid "Add or remove a shortcut from the Application Menu."
msgstr "在程式選單中增加或移除捷徑。"

#: /usr/bin/faugus-launcher:5087
msgid "Steam"
msgstr "Steam"

#: /usr/bin/faugus-launcher:5089
msgid "Add or remove a shortcut from Steam. Steam needs to be restarted."
msgstr "在 Steam 中增加或移除捷徑。需要重新啟動 Steam。"

#: /usr/bin/faugus-launcher:5095 /usr/bin/faugus-launcher:6258
msgid "Select an icon for the shortcut"
msgstr "為捷徑選取一個圖示"

#: /usr/bin/faugus-launcher:5146
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#: /usr/bin/faugus-launcher:5150
msgid "Load from file"
msgstr "從檔案載入"

#: /usr/bin/faugus-launcher:5154
msgid "Load from URL"
msgstr "從網址載入"

#: /usr/bin/faugus-launcher:5162
msgid "Game/App"
msgstr "遊戲/程式"

#: /usr/bin/faugus-launcher:5178
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: /usr/bin/faugus-launcher:5342
msgid ""
"Lossless.dll NOT FOUND. If it's installed, go to Faugus Launcher's settings "
"and set the location."
msgstr "找不到 Lossless.dll。若已安裝，去到 Faugus 啟動器的設定並設定位置。"

#: /usr/bin/faugus-launcher:5345
msgid "Lossless Scaling Vulkan Layer NOT INSTALLED."
msgstr "未安裝 Lossless Scaling Vulkan 層。"

#: /usr/bin/faugus-launcher:5412
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: /usr/bin/faugus-launcher:5416
msgid "Multiplier"
msgstr "倍率"

#: /usr/bin/faugus-launcher:5421
msgid "Multiply the FPS."
msgstr "將 FPS 加倍。"

#: /usr/bin/faugus-launcher:5423
msgid "Flow Scale"
msgstr "流動縮放"

#: /usr/bin/faugus-launcher:5430
msgid "Lower the internal motion estimation resolution."
msgstr "降低內部動態推算的解析度。"

#: /usr/bin/faugus-launcher:5432
msgid "Performance Mode"
msgstr "效能模式"

#: /usr/bin/faugus-launcher:5433
msgid "Massively improve performance at the cost of quality."
msgstr "以品質為代價大幅增進效能。"

#: /usr/bin/faugus-launcher:5436
msgid "HDR Mode"
msgstr "HDR 模式"

#: /usr/bin/faugus-launcher:5437
msgid "Enable special HDR-only behavior."
msgstr "啟用特殊 HDR 限定行為。"

#: /usr/bin/faugus-launcher:5440
msgid "Present Mode (Experimental)"
msgstr "呈現模式 (實驗性)"

#: /usr/bin/faugus-launcher:5444
msgid "Override the present mode."
msgstr "覆寫呈現模式。"

#: /usr/bin/faugus-launcher:5578
msgid "Select an image for the banner"
msgstr "為橫幅選取一個影像"

#: /usr/bin/faugus-launcher:5586 /usr/bin/faugus-launcher:6266
msgid "Image files"
msgstr "影像檔案"

#: /usr/bin/faugus-launcher:5613
msgid "Enter the image URL"
msgstr "輸入影像網址"

#: /usr/bin/faugus-launcher:5689 /usr/bin/faugus-launcher:6289
msgid "The selected file is not a valid image."
msgstr "選取的檔案不是有效的影像。"

#: /usr/bin/faugus-launcher:5692 /usr/bin/faugus-launcher:6293
msgid "Please choose another one."
msgstr "請選擇另一個。"

#: /usr/bin/faugus-launcher:5772
msgid "Select an additional application"
msgstr "選取一個額外程式"

#: /usr/bin/faugus-launcher:6037
msgid "Windows Game"
msgstr "Windows 遊戲"

#: /usr/bin/faugus-launcher:6038
msgid "Linux Game"
msgstr "Linux 遊戲"

#: /usr/bin/faugus-launcher:6039
msgid "Steam Game"
msgstr "Steam 遊戲"

#: /usr/bin/faugus-launcher:6534
msgid "Select the game's .exe"
msgstr "選取遊戲的 .exe"
